屌啱啱嗰下行雷響撚到 爆炸咁款

有冇大仙居民聽到？

聽唔到

有啊，而家細番。

黃大仙 嚇死，響到pk，

人生第一次比雷嚇親

大西北 雷聲唔響喎

聽到 feel到張床震緊

痴撚線我以為劈中啲咩爆炸 玩玩下電話嚇到彈起身

唔知以為係日頭

震醒

啱啱真係痴麻根，訓訓下以為天滅中共，嚇撚醒咗

望住條雷柱

感覺好似係正樓上

閃撚完未

慈雲山咁早天光

打中畜館就好了

仆街又嚟多下 不過今次冇咁響

爆喇爆喇boomboomoom
電腦大爆炸呀

頂，而家比個爆炸行雷爆一爆
訓唔返

唔知巴絲有冇呢啲經歴 細個訓教俾雷嘈醒 之後掀起窗廉望下 突然有個火球喺窗外面爆炸咁 仲要係boom一聲 奇怪係屋企人冇醒到

呢啲？

球狀閃電

係 類似咁樣 諗返起嗰下爆嘅距離好近 3米左右

不過我諗緊係咪啱啱訓醒矇下矇下幻覺嚟 正常咁近距離我應該死左

咁你都幾好彩～ 呢隻係好撚危險
如果你開左窗 話唔定會走入你屋企 接觸電子金屬爆炸

嚇到pk

岩岩都有一下

岩岩又黎

無人想知你班友住邊呀，講還講咪自爆啦

個窗花震撚到

炸中冷氣機都爆啦

係Seattle 都聽到

九龍灣閃撚到

真依家全港都bangbang聲，不用分得那麼細

根本就就訓唔撚到 閃撚到天光咁 戴耳機聽歌算

利伸：仙人

釣魚post，咪撚回，起左樓主底，好可疑

開過反送中post唔好自爆地址

沙田友lm

秀茂坪

屋企突然斷電，點算

電腦大爆炸

震到入屋

訓唔到

樓主pin啦

拉

又嚟

again x2

響到震

旺角聽到

西貢閃到傻咗

震到隻窗都響
出面閃到傻，幾秒一閃

沙田11點 響到依家 屌你媽 點訓

嚇死人
醒撚哂

閃撚到以為天光

唔係大仙都聽到啦 好鬼大聲

岩岩個下 聽緊歌 都feel到個下雷聲好撚響

Wong tai sin 好響

真係咁大個仔 第一次俾行雷 電影式咁嚇醒

我想訓覺....

靜左一輪
依家又黎料

6.6 黑雨代表咩

星期六
666
撒旦

連續閃勁仆街

呢個2020真係唔講得笑

誇張都係咁講 呢個現象未見過

訓唔返

大仙撚完全訓唔撚到

將軍澳，閃到傻

究竟一分鐘劈幾多次
係咁閃係咁行雷癡線

出邊閃到好似壞燈泡咁

訓唔撚到 聽日仲要exam

嚇撚到醒個下個心係咁跳

將軍澳表示頭先有下似爆炸

啱啱響到爆炸咁

我嗰區完全聽唔到落雨聲得少少雷聲

屌你我想訓
就嚟訓著佢就一下 轟 醒咗到依家

CRE?

俾雷電炸撚咗一下 去緊醫院

me too，未試過會嘈醒

每秒閃5下。CLS,好想訓呀

港島撚表示得黃雨或以下level

-0:45

-0:45

呢條link先o岩

我都好想訓比啲雷聲嘈到訓唔返

山區兒童表示以為轟爆咗座山

仲要住高層 驚到仆街

整醒左訓唔返

又一城會唔會冧...

希望雷公有眼劈死班黑驚

醒左再訓唔翻

港島西?
九龍東表示過去一小時係黑雨或以上level
未試過嘈到咁。。。

住10幾年港島未試過俾行雷嘈醒

天打雷劈共產黨

坡狗啲野 好難講

想睇水舞間

嘈到瞓唔到

頭先大爆炸

真 嚇到心都離一離